高普警告巴塞：古天奴不會是巴塞拼圖

高普再次重申古天奴是非賣品，強調巴塞隆拿不要癡心妄想買人。

紅軍已經拒絕巴塞出價7200萬鎊買入古天奴，他強調古天奴絕對不會放售，幾多錢也不願放人。

在慕尼黑的奧迪盃比賽記者會上，高普重申球會立場。

「古天奴是非賣品，這句話不需要再有任何解釋，這件事情已經不是新聞了，對嗎？」高普警告道。

未到價

猁狗既轉會鳩普好似冇say 高層話晒事

好像Rb咁
應該唔該

72m 點買到
賣尼馬 用120m就有機會

Good，高普頂實

120m 都應該唔會賣

依家係賣方市場 (市場太多錢 1.支那米蘭大手入貨 2. 中東油王 3. 英超新轉播費)

有錢買唔到勁人

摩納哥 被全歐洲分屍 因為佢係少數又勁又肯賣人

利70m 想係rb 買 keita都 reject

巴狗會覺得比幾年前 難買人左好多
(其實一堆球會都係 講價耐左 轉會時間耐左)

本質上
只要對比 5年前 buying club , selling club ratio
同依家 buying club, selling club ratio 就明

單單 有錢買人/ 唔太積極賣人
就多左 差唔多成倍

意甲 雙米蘭 (支國入資)

德甲 Rb 多仔
(以前除左拜仁 成個德甲根本任買)

英超
曼(費格遜時代 其實買人唔太積極....)
利 阿 呢2隊財力大幅好轉

已經唔講支那聯賽 都不停係度入貨

想買古仔? 得 3億咪賣比你

利狗要錢托咩

仲以為佢真係話coutinho is not a puzzle

咪又係攞去買遊艇

高普最多咪辭職。驚閪呀

有